皇馬差巴塞19分，只比降班區多: 16分

阿朗未認真啫

留力世界盃

如果唔係美斯巴塞已經拎咗冠軍

西甲競爭大

中立講句今季西甲皇馬真係踢差左

巴狗收買球証

巴黑哨架

收買左都比人屈走4分，無比錢會點

如果維拉西維爾貝迪斯呢D上埋黎就

馬體會都贏緊10分

西記就算啦
用件蒙迪拿做教練

洗你講？

隨時保唔到第四

開心大發現

唔怪得之啦